依家係唔係阿豬阿狗都有私樓?

香港人月入 40k以上，過壓力測試冇問題
有父幹更加唔洗做按揭

女既揾錢更加容易
男既過左30歲，有醒既有十年經驗月入都過80k

依家係唔係有樓平民化?

450萬9成按揭
首期+開支 $630,000
月供 $16,803
壓力測試 $40,243

兩個人都供唔起真係問自己點解

女做譚仔呀姐2皮
男做夜更保安2皮

咁都供唔起樓

次次睇呢種post就想自盡

仲有係唔係自己名
係唔係同屋企人一齊住
幾多個房

上連登勿認真

之前睇樓, 有個呀嬸走埋黎問陪緊我個 Agent, 問佢: 呀唔知呢一頭500幾尺3房, 900萬買唔買到呢?
睇緊細屋既我 :

好多上左年紀嘅呀叔呀嬸大把錢

係

冇樣睇 係地鐵見到既阿叔阿嬸隨時幾幢樓係手

呢個post 已說明左人工高冇樣睇，周街都係
唔好以為一齊迫巴士就係窮撚
隨時有米過你

唔係自己名都叫有私樓

有好多人租都當自己有樓
仲周圍溝女

真
幾十年樓齡 / 200呎狗屋

冇私樓連豬狗都唔係，所以我係一個人

真係好易買到, 2公婆儲幾年錢實上到車。

上少D 連登睇淡POST 圍爐打J, 留意下社會經濟

首先.........要有女
發覺呢個時勢有小小父幹仲易過揾到個結婚伴侶，好多都玩玩下拍散拖

好多case屋企人出一半，自己出一半

連登仔豬狗都不如呢

有另一半至得架

父母比幾十萬, 加自己幾十萬。一個人搵2-3皮都夠供上車盤。
睇長線D 當逼自己儲錢

舊區大廈樓下看更隨時係幢大廈有兩個單位